南亞手足已成condom

嚟緊20號就係尖沙咀清真寺被警嫂射藍水事件兩個月

嗰陣我哋日日煲大件事去打國際戰線 要全世界人都知道中共係唔會尊重宗教嘅大仆街

咁事後呢？件事只不過發生咗兩個月 我哋已經咩表示都無

南亞手足係咪condom？
南亞手足係咪condom？
南亞手足係咪condom？

唔係！我哋要做返啲表示畀南亞手足睇！

嚟緊20號和你哩活動 和理非、勇武、暖氣軍師都可以參加 我哋一齊去重慶大廈瘋狂消費、瘋狂食咖哩，畀南亞手足知我哋唔會好似港共政府咁隔離佢哋 南亞手足都係我哋嘅一份子 唔會分我哋佢哋

南亞手足都係手足 我哋對手足嘅定義唔應該拘泥於出生地，種族，血源，膚色，宗教，文化 否則我哋同中共有咩分別。
只要會為香港付出嘅人都係手足 只要熱愛香港就係香港人。

和你哩只係同南亞手足重新connect嘅切入點 我哋唔係每逢20號先當南亞手足係手足 希望大家和你哩後都會了解吓南亞手足嘅文化 重新connect我哋嘅手足
We Connect！

最後最後：
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

借位一用，謝謝

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

和你食

yummy

推

Push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

我要食咖哩

悲觀態度…
你見嗰伊斯蘭國家/國民，連維吾爾人比人送入集中營都仲奶共奶都冇聲出…
你期望佢會為個清真寺門口比藍水噴講啲咩…

推推

真

屌用錯不推文

好Q口

condom condom condom condom
係condom吹咩

乜柒都condom
搞個活動都要以condom 之名
南亞排隊都未到佢哋啦

P仔無力一推

香港金總終於接受網上會員申請啦

腦魔奶奶

佢哋杯左啲黨鐵foodpanda未

幫推

面對極權, 只有兩條路 - 依附 vs 反抗
維吾爾族人身處淪陷左嘅地方, 因恐懼而依附都無可厚非

我地香港人做到嘅, 就係話俾全世界人聽
極權係好可怕, 但係一定要反抗, 咁先有出路

半年前, 都無香港人會諗住反抗

push

1

2

3

4

(區議員請入)其實少數族裔都係票源

其實除左增加票源,我更加想幫佢地融入香港社會同幫佢地上流,而且有手足亦係南亞人

我發覺少數族裔有兩個問題:
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

所以我建議:
1.文宣方面:如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞人,令佢地變黃絲
2.義務中文/廣東話教學:包括學生和成年人,等佢地可以便宜/免費學習中文(廣東華應該識?),幫助融入華人社會,從而改善學業,工作,可以搵相關組織協助(融樂會?)
3.多接觸佢地:理解佢地需要,難處,但要小心,要有防人之心,唔好單拖去,因為唔係全部係好人
4.youtube:搜尋少數族裔就有相關影片

十連唔到

多謝UST南亞巴介紹, 上星期已經同朋友去重慶懲罰完咖哩鋪, 之後會再介紹朋友嚟一齊懲罰

唔洗

tui

恐懼的理會令人傾向依附強勢
我哋2016年打後一直瞓著就係因為團結唔到成為一個勢力
但今年唔同 我哋不割蓆令我哋強勢 所以我哋先可以反抗
亦為咗繼續場運動 我哋更加應該connect唔同嘅游離勢力 令我哋更強勢

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實係。。。 RMB is coming soon, 只要明面唔好串佢宗教 暗地裏人地都算

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

好！

後日食咖哩

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

支持 再推推先

推 9/10

咖哩

Pish

無人肚餓要食咖哩咩

和你差